救命！有冇人知道e個女仔既消息

相中女仔係我同事女既朋友，尋晚佢係油麻地抗爭緊！其後冇晒消息

叫佢家人去齊油尖旺警署同深水埗問下

岩岩有朋友搵到佢身份證資料，班狗話要等幾日先知有冇個女仔

RIP la幾日

up

唉...

逐間警署問下 最近嗰開始

有無叫星火幫手

推

幫手推

有，朋友已call.....希望佢吾係被消失...

做咩你哋咁鍾意屈人犯法？